做過2年m記經理 你問我答

多唔多後生女做？有無食到？

有冇食女

D女係咪自動埋身
Pr姐姐點解劣左咁多 勁多大肥婆

依家唔知
但講緊6-7年前 逢暑假真係食女旺季 勁多學生妹 大學生都有
依家班女仲邊會返依D工

幾錢人工
workload重唔重

多數咩學歷
見到d後生做幾年執餐後尾升左做經理著恤衫

老實講
一兩個點都有
但你要預質素唔算好高

早6-7年 pr姐姐多數負責做下推廣，搞下店內活動
制服又全店最靚 人工又唔算差
所以其實都吸引到人去做
同埋靚少少基本上都收曬班經理做兵（包括我）
但依幾年我估佢請唔到靚女做 所以開始劣左好多
早幾年出名最靚個個做左其中一個AM既老婆

我個陣連OT得萬5
Workload重 如果唔夠人手有時係要入埋雪房搬暑條
幫手編更依下先西
基本上編10個有8個都係放尻你飛機

果時中學雞part-time去做m記 聽果電話幾秒都無 比條女問候全家 好撚癲 之後做咗幾日無做 不過啲囡囡好正

你中三畢業 肯做肯捱 有人睇得起你既
你都升到做經理
做m記經理門檻好低架渣 大部分人英文都唔識多隻
我個陣讀完HD去做

我都係中學雞就做part time
囡囡係好多都唔錯既

見到有後生做出餐fulltime
點解咁低人工又咁忙都有人做

放工成身油味

想聽下前途如何

做過員工，10年前係好多後生中學男男女女做
依家多數阿姐中女

幾類人
1.VIP
2.想要彈性上班時間既學生
3.純粹為左想食女

以前屋企樓下嗰間，執枱個阿蟬做咗pr, 嚇撚到我

真 大把方法搵外快

噴下止汗劑同香水囉
班囡囡次次收工都噴到成個更衣室都係香水味

6-7年前銅鑼灣有個pr姐姐好靚，不過好矮

做到鋪嘅店長會有幾錢人工

無前途 所以先走
但叫穩定 唔會炒人 免費飲食 福利過得去
我走左6年 個陣同期既M到依家都未升職

M記mt係咪要炸足三年薯條

依家仲有後生做既
貪返工時間自由

易入又唔驚無工開
重點唔洗用腦

靚果啲影幾張相已經一個月人工 鬼做咩

點解當初唔考慮唔去KFC做，野又好食d，又多後生靚女做

新界北
唔講邊間啦

唔撚係呀

2萬-2萬中
但多數到頂
再升就係AM
好難升架喇 除非大學生又醒目

咁又唔洗
但要上堂學炸薯條囉

AM 係咩

做邊區

Am係早上 pm係晚上

堅，同個女開生日會先發現，連個女幾歲都唔想同佢玩遊戲

Area manager?

你要我餐餐m記諗起都想嘔

客人拎返嚟換嘅嘢食係咪一定會掉？

咪一樣多後生女
個陣係貪經理個名幾型 又可以當儲管理經驗
結果係無撚用經驗

管區

有咩要學?
食物安全嗰d?

日日食老麥 有無察覺到身體有咩變化

點睇mactalent program

做依d經理

輪通宵就梗

冇人敢請病假 怕累到同事放假突然要返工

間中有客亂鬧人

d crew學校有野做唔返工唔夠人又係自己食埋

所以做經理真係一個地獄

幾錢人工？？
𡃁仔升上去？？
之前有人話有分成 係咪真？？

依家轉咗邊行/咩工?
係咩驅使你咗辛苦都做到咁耐
同埋係咩驅使你唔繼續做落去?

有d考完DSE唔想讀書就同經理攞推薦信，見到工請就做

有d HD Asso

有d大學生都有，我之前返過有一個經理讀科技biochemistry, 我問佢點解唔做返果行，佢話唔想做LAB

2萬中唔錯，有咩要求

仆街 前幾年返m記 4個姐姐4個都靚
依家間唔中返去炒一兩日散 佢哋似係搵唔到人做
4個姐姐 2個呀嬋2個大肥婆

幾錢人工

依家唔知啵
俾人周到就warning letter架喇

一定啦

2萬中都叫唔錯，師兄食開屎？2萬中 基層人工

學薯條既產地 製作同冷凍過程
同炸幾耐 點炸先最好食

冇做之後做咩工?

算唔算係mt programme

M記如果係長糧工會變超級荀工

我比較著重健康 驚生瘡
多數一個包加個沙律
過左quota就寧願自己俾錢

屋企樓下m記個個都未發育童工咁款
一係就呀姐級
冇中間 好搞笑

多尻餘
變相迫走班無學歷既舊人
好多做左勁多年都無得升
你就升班大專生
問題你覺得個structure有咁多位俾班人升？

將個思維轉一轉
大家要珍惜肯腳踏實地既m記妹妹

認同
我個陣有時counter只開到兩條line(旺季）

15-16k連OT(6-7年前人工）
我係 由黃牌做上去
要追數 追夠會多少少錢

之前係北河街M記見到個經理都幾靚女，唔知佢仲有冇係嗰度做。

有時會覺得

做crew幸福好多 唔想返就唔返

做經理係冇得揀 如果其中一個partner返返下屋企有事 係突然有一個call公司打黎隨時叫你食埋

當年我做過crew，不過我個朵太臭，經理唔推薦我做，就放棄左

依家做緊藍領（電）
做左咁耐因為同其他經理同員工有感情 大家共過患難
因為無前途 望住有個同post既呀叔做左十幾年經理都未升

笑撚死

應該出術

入落waste度

走灰色地帶

m記經理人工係幾多？

擦鞋 世界仔世界女

而家上網賣下人地or自己d相都多過番m記

唔係既 如果唔大洗 2萬幾其實都夠洗
衰極都大公司
得你炒佢 唔會佢炒你

藍領

老實講 大學生求其搵份pt都60蚊起 補習再高啲 唔返m記呢啲最低工資有幾出奇

你大學畢業都唔會去in茶記樓面啦

加油呀

7943

叫你返工都要三催四請
最好笑試過叫個肥仔返工
佢同我講：你要我返！得！俾我任食雞翼！！

之後食撚左我8盒雞翼

點解我份大薯條經常都係得中薯既份量？

攪撚錯, AM靚女都夠胆溝既, 佢唔知醜咩？
FF好似飛鳥咁質素

被靚女屌..係開心既, 食死貓都制

早6-7年已經執到嚴左好多
我走個排咁岩就係佢地換新system個排
你見依家係放左個panel係出餐位
就係個陣開始
盤點月結如果個數差太遠 有機會要睇返cctv

姐係...低低地個D

其實經理都慣左有個list逐個打去問

你今日得唔得閒呀 得就返工啦

你對果個肥仔太好，應該要佢返夜晚closing至係，到時佢食咩任佢攞，攞到d crew可能打交

因為D薯條愈黎愈垃圾
炸完就好似你扯左旗咁堅挺
但放一陣 一林左就縮水縮到得返半盒
品質問題 唔係我地想俾少你

屋邨個啲m記part-time 都係轉哂蝗仔蝗女咁濟
廣東話都唔正

產薯條既原則係咪屌你老母塞爆？

應該話少少地出術係ok

同埋唔可以日日出

食m記都係貪佢平靚正

正常

出面是但搵一份都多個佢啦

果d新移民係150個單程證

隨時唔做咬老綜，所以可以惡過經理

咁又唔知
但你撩鼻屎又樣衰一定少D

點解你讀完HD走去做呢啲工，仲要咁chur有時要處理閪客

卜卜脆 又夠嫩口

見工問卷有條題目好似係咁:

如果員工俾左個軟雪糕小朋友，但個小朋友跌左軟雪糕落地仲大聲喊，咁員工應該: 1. 唔理佢，2. 立刻整個新嘅軟雪糕俾小朋友，3. 問下經理可唔可先去以整個新嘅軟雪糕俾小朋友.....我唔記得其他選擇啦

請問正確答案係咩呀？

所以好多以前會見到後生既工都變哂佢地

以前有個人輕度智障

佢呀媽逼佢做，由晏晝兩點做到夜晚一點

抹盤抹到超污糟，但係平日一至五日頭係冇人做，所以逼住俾佢做

浪費了兩年

本身中學到讀HD都做左好耐part time
讀完佢地即刻問我做唔做 仲幫我叫高個價
同班經理又岩傾
咁咪試下

用常識諗下都知答咩啦

VIP好撚惡架
你對佢唔好 佢一陣告返你轉頭

10個有8個放飛機咁撚仆街嘅咩

讀中大bio?

老姑婆 30幾歲

A字頭?

我想知官方答案嘛，你答下我啦

你做過就知
每日返工第一個動作就係打電話「請」人返工

果個人好搞笑架

佢試過幻想自己係律師 法官 警察

佢試過激嬲其他人俾人打，發出既叫聲好似羊咩叫

收鋪果陣其他人俾d人地食剩唔要既野佢照食，好野其他人就食晒

都試過四圍問學生妹攞左電話，第二日就話要溝人約人去街，人地當然block左佢啦

都試過俾人問候娘親就搵佢屋企人，屋企人成家藍屍報警撚

L字頭

以前做飲食so far未試過，睇嚟係我好彩

問左Manager先啦緊係

麥當勞唔同其他飲食業

其他飲食業咁玩法一早俾人炒

麥當勞就一句要返學，學校有野做就大晒

中三好似升唔到 果d唔識字既好似最多紅牌

中間起碼補個毅進先見到工

VIP都咁有自信溝女
我之前個堆算好 唔講野 10問9唔應
但好鐘意R J

唔怪得之 thanks!

咁Manager係咪一定會俾？定睇心情決定？

炸爐set 曬時間
咁都要學
蒸蛋有時2分半都蒸唔熟

我同期有幾個都係中三-中五畢業
一樣做到
但要去m記學校上堂同考試先

點解我覺得呢題常識係2

有沒食成間鋪啲女啊？

佢小學中學都係讀基順

輕度弱智 佢自己都唔知

抹盤永遠唔乾淨 可能佢盡左力 不過佢自己手腳唔協調

但係經理當佢正常人 鬧到佢狗血淋頭

不過自細返學環境就係幻想自己係醫生 律師 法官

VIP先受人尊重

model answer 應該3
實際係2

不過輕度弱智既 佢地屋企人多數唔會俾佢地去庇護工場

如果去庇護工場就唔會賺到最低工資，最惡劣情況得10蚊日，仲有可能俾人虐待

我以前嘅常識都係2，但我依家嘅"常識"會係1

諗起肥婆對脹爆黑絲腳

有冇試過屌走d中學生入黎食飯盒

唔俾係麥麥聽寫衰你

正常俾
唔俾個客分分鐘嘈你

有冇塞爆薯條先？

緊係無
個陣隔離鋪有個經理同個員工係經理室扑野
之後俾人踢爆左 搞到高層好撚嬲
自此就成日briefing我地唔可以亂搞男女關係
遇到有機會即炒

經理室唔係有cam咩

香港土地面積小搞野都有問題，真係仆街黎架

咁之前啲女真係生不逢時

一兩個咪算
成班一定屌走

m記經理係方便跳出去咋嘛
邊有一諗住做一世咁豬

6-7年前經理室外有 但入面無
依家一家內外都有

其實我都試過 係更衣室入面同條女換衫
換親都十幾廿分鐘
諗起個陣都好撚大膽

依家D女open到我都唔識講

凌晨去買嗰啲薯條有油溢味，淋晒

點睇d人半夜走入黎叫大薯走鹽

食學生妹係咪好撚正

M記除左咖啡師牌
做普通一個M係跳出去無人受你

成日食薯條🍟麥炸雞🍗

正常
個爐同D油用左全日
你食最尾個浸

Ching而家轉左做邊行

無野架
唔好搞三搞四 或者鋪頭扑野咪得
拍下拖好閒

都好多年前
我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁： 「屌你老母塞爆」 無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

啜幾下已經好有反應
個種敏感度
同埋浸香味好似baby powder咁

後生女真係有後生嘅香味

真係羨慕

咁有冇屌到家下，點幾個月貨仔就散左

個個去到18歲就已經a3以上

食咁多好快死
個陣有個尼泊爾籍既呀姐 日尻日三餐食m記
做左三年 入左醫院 後尾死鬼埋

幫佢換？

做緊工程狗

咪係
笑撚死 而家pt大把野簡 私補 賣衫sales 就算做返飲食都唔洗做m記囉講到唔做廉價勞工就等如係去咗做雞唔腳踏實地 自己又唔去做下 行過都見到而家少後生仔做啦

流完汗都仲係香

職業生涯跌過幾多豬柳強落地？

拍左幾個月 基本上一星期做四五次
散完之後又溝左第2個

後生女咁多貨仔

我識有個女仔 17歲出黎做 做左三年搵到個首期
依家去左做保險

D經理點睇foodpanda果d外賣仔仲高人工過自己

辛苦就大家都辛苦
但外賣仔高人工又free過麥當勞經理

你幫我我幫你咁

係呀
講真洗鬼做m記
依家得呀姐做

我無跌過
因為跌左都執返上去

上面咪講左
就係個單野之後 經理房入面先裝多部cctv
個條撚屌之後俾人炒尻左 聽講依家做緊地產AA狗

入面個cam係咪照住埋數個位？

個陣咁岩遇到個好大需求
波大係淫D

想問點去McCafe做沖咖啡？

我屋企樓下m記個經理真係做左好多年 40幾歲男人 最少五六年

早6-7年邊有foodpanda
依家m記都請唔到人啦
係依排經濟差左先多返後生做
同埋送外賣要車牌先渣到食
M記唔洗

12pm-6pm係咪晚上

係早十年8年真係出左名多公廁
好多mk 妹

清，人地係問有無食到喎，你走左去講勞工市場分佈嘅？

間房其實好細 真係兩個人都迫
個can就裝係上面對住電腦同夾萬位

無
內部處理

去做見習咖啡師
會俾堂你上 一路實習一路返工
到咁上下考試同評估 跟住就會俾個牌你 就升上去

如果自問無咩大志無咩學歷 只想搵兩餐飯食有份糧出下 大公司
M記係不二首選

準備晚上

Sorry人年紀大左 已經唔係成日諗食女
開始一講野就講今日財經 時事
上面已經有答左有無食到女

有幾大波先
係咪比你開發晒

一定有呢啲人嘅

咁又真，年紀大真係無咩食女慾

少肥 D cup
差後院無開發

所以依家諗返個陣後生無野煩無野諗
日日諗食女 收工去邊蒲
真係好開心

你起碼食過學生妹，人生冇遺憾

我間唔中都有做下foodpanda 半夜最多麥當勞送
有時都覺得幾諷刺 我20分鐘送一單有50蚊 麥當勞做1個鐘先有

比一個食你嘅理由我

25蚊有主食有副食有飲料

做3年食足3年？仲要日日食？

Ching M記cafe好冇做？
諗住遲啲去攞下經驗，順便學拉花

係架
你隨時人工高過個經理

多唔多人買姜B餐？

我做緊地盤. 成日FF 星期日去做parttime 溝女
之前見過2次工, 唔請我

做邊區？

淨係3.呢樣都無價啦

流完汗仲香
聞下條校裙成陣香味

做女人真好

我覺得好做
執餐已經唔會有後生做
但cafe仲會有後生入去做
貪佢比較專業 制服靚少少同有野學又有滿足感
Ching後生唔介意低人工都可以去試下

係
晚晚拎曬D野食返去屋企
唔只佢 佢成家都肥到痴線

利申 我係6-7年前做
依家鬼知咩

新界北

入職幾錢人工?

現職pt 喺度
有咩想問

Ching有無渣車？
渣架車車下佢地遊車河囉

依家唔清楚
早6-7年就12k 月出13-14k左右個月

咁又真係ok
就係貪佢學到嘢，遲啲去啲港女cafe做

佢個牌係麥記內部嘢
定係出面啲公開試國際認受？

加油

國際認可
Starbucks見工係會認可你先

家陣叫你車去時鐘酒店呀 叫你車震咩屌

係咪好撚憎人要求薯條走鹽

十年前嘅後生 咪即係依家啲中女
咁咪即係同一班人

炸薯條高級文憑可唔可以轉做收銀

基本啦飲食業

世界仔世界女洗做m記？

萬年sad緊

啲呀嬸會唔撚鋸其他同事任食

咁做反而可以等佢知味道

咁吋要8盒 整兩整等人唔gur佢

老麥永世都請唔到人架
其他餐飲係預headcount 姐係編左a返工 就cut b返工
老麥係10個headcount 得6個人返工

分區經理人工有冇2皮

有冇中出過

武肺前應該求其輕度弱智都俾你返 只要你唔係final year學生

final year 學生怕你考完DSE唔做 就多數收左張form就算

不過武肺時期可能都唔會請 舊人部份cut 更

有冇得出現金

三方人都輸

店長都2萬中至3萬中啦

男姓L
女名A?

食完條女如果佢仲係到做，會唔會好老尷? 驚唔驚佢事後metoo你?

咁高
識個係被黃店果間漢堡做店長得兩皮

會知邊你餐係邊個買？

上網唔好亂講野
好易比人知你係邊個

我都無做7年
以前差啲做到餐總
聽返而家啲餐廳經理講而家員工同經理好垃圾

咩叫餐總

其實店長最惡做

水電煤樣樣要識

公司唔會教你依d野

開唔到鋪入你數

多數女

first定餐廳經理

m記會教 仲教得好好放心

Manager 先16k??
咁收銀嗰d幾錢？

有部份37.5

有d 黃 紅牌就高幾蚊

所以只for學生哥返學搵pt

正常人是旦搵一份人工都高過啦

買到君臨天下末？

返工食飯餐餐老麥
出去食有無津貼

有見過D質素唔錯，都有見過D好似匡智人士........你係食邊Type

憎

又岩喎

點會無

無
我衰仔極都唔會中出
用套算啦 無謂搞出人命

鬼叫你地夜晚少客就放晒喺度又淋又唔熱明知人流少每次炸少啲咪得

...2萬工周街都係 洗咩做m記

會好尷尬
所以我都等過完暑假先分手

邊知會知邊個買

5day工作

但最on9 係自願of d撚樣
做返14-5個鐘先收工

好似不嬲都咁垃圾
就算係高層都一樣咁垃圾

個D萬一內啦 個時黎講
依家都好似差唔多
感嘆百物騰貴 但人工仲可以咁低賤

無

m記食放題 貪夠熱氣?

通常幾耐換一次油?

一個月
同埋雪糕機
唔洗 出黎既雪糕會好多黑色一點點

而家好似隔大約一個禮拜一次

有冇22k

經理仲要AB餐？

想知M記多唔多毒撚 or 靚仔

居然？
洗一次機煩到死

點會有
做m記喎

蝗仔蝗女至勤力，call佢返工無托手掙

兩樣都多
有時有D幾靚仔黎做
食曬D女

係咪有得番工自己拎野食

你會唔會好憎啲“OJE”，乜都唔識入到嚟，仲要高你成千蚊人工？

絕對唔係

想問埋毒撚最毒可以去到幾毒

同埋有冇毒撚其實只係慢熱 外表同行為都正正常常

人生最後悔都算冇做M記

咁又唔會
後生覺得岩傾最緊要

正應該好多女食

24歲
我已經變咗A0叔叔了

講野er er er
唔敢望人
唔敢同客講野
成日一開手機就係打機

但多數毒撚係好準時返工 唔遲到
依樣我好欣賞！
樣就無咩留意 好多都正正常常
係份人太怕醜 但熟左就好好多

好多m記妹妹好正，睇到都想屌

認真 如果有女食 返m記都可以返到好有動力

毒撚成日同客吹水
不過職場完全冇女人

唔係囉，7-11，大快活或Starbucks都好鍾意請麥記經理

你當更或管鋪嗰啲經驗，其實高過出出面好多零售服務行業。

我之前讀書喺美國試過見m記
佢冇請我 我懷疑人生

依家係咪多左南亞人做
見佢地好好禮貌
工作上有無其他優缺點？

薯條有冇塞爆，

點解d 員工成撚日報漏野

點解汽水唔會裝滿，5 cm 都黎

加大薯條剷咁撚小 呃細路？

係道食就唔好係道屙啦！

我有個靚女frd中學雞時期返m記勁多人追佢

你就係傳說中既McTalent?

1個月換1次油? 仲以為每日換1次...

engine

我係SARS後一年走，嗰時總之唔係衰錢銀衰女人都唔會炒。

到呢個年紀咪會咁諗

咁我買個陣唔撩鼻屎會唔會多啲？

包咗雙糧未？

係 真係好撚正

麥記經理「底薪」一向高過一般飲食業舖頭。

因為m記經理都係單拖所以咩事都解決到

我仲記得咩係HVAC

幾時出返玉子將軍

叫完走鹽，再叫你俾包鹽呢？

唔撩一樣咁樣衰再少啲添

叫到至炸你又嫌等咁耐啦

未

熱辣辣唔會嫌最主要係耐極先3min

我會啤尻依D人
雖然知佢地依D先叫識食

係 我fg都50K未計bonus

培訓黎講m記係一流 但員工九流

答案係4 即刻拎地拖拖返個地同整個「小心地滑」 牌 唔怪得人地唔請你

升左好耐喇

正常每日過一次油
兩星期換一次油
但我之前做係成個月先換一次

10個都有2~3個ok嘅。

食左幾多個

小雲仲係道未走呀？

可以做到退休係福

真 fg 都50

揾笨的，之前去見過見習咖啡師，之後話咩見習咖啡是都要學下做出面個位，即係例如炸薯條，斟汽水個位，一早做咗成個月呢啲位，都未仲未教你咖啡啲嘢

有冇人話你做麥當勞唔上進？

人工有幾多？

d經理係咪戇鳩多

係
但醒目仔都有既

大多數大陸妹 同事之間講蝗語

真求其一份餐廳pt都唔會出40蚊一個鐘夠18歲既真係唔會做

咁勁

以前啲pr 姐姐成日係到講訓左邊條仔
搞到我唔敢玩香港mk 妹
怕有病

啱

3 可以享受年輕肉體

知唔知死因
應該唔關事

咁撚肥仲可以咩死因
三高 爆血管入左廠 太遲急救（聽講）

15歲個陣做過兩年 差唔多日日翻工
食m記食到額頭生好多暗瘡

未必
美國大把肥婆都生歐歐

啲漢堡扒到底有幾多成係真牛肉？

會點處理麥難民？

麥麥送係咪自己會請人返黎送？定係外判？

唔係已經外判曬咩？

依家就係想知下以前係點

pt就話姐
ft做m記就比男朋友嫌棄冇得一齊供樓
好似認真左

幾年前見到有個麥麥送車手喺度炸薯條，講嘢口吻成個大佬咁

即刻去地下執返雪糕 塞入小朋友個口

點解請咁多靚女做公關姐姐

廣福？

返左半年多啲pt
啲客好閪⋯⋯

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

屌你

15歲唔食麥記都會生啦

做到寫字樓個啲要幾耐

幾錢？ 分店有無營業獎金

Mec 喎有咁勁咩

唔同部門黎
你想做前線做到上office?
難少少囉

追到個數就會多少少錢
但真係少少 唔多

係
其實沖咖啡 拉花唔好諗到咁難
你有個牌 會拉花 基本上周圍都一樣

仲有冇請靚女做公關姐姐?

餐廳總經理

現職mccafe pt 之前做過下Starbucks pt 出價仲低過m記

咁你普通副經理渣wo

點解唔再俾嗌全翼

姐姐鐘意玩靚仔
正啊！

女人幫男人破處一流
yeah

又唔見其他人生？

啲人又垃圾
工又垃圾
肯返工已經算正常

M記係咪好多痴線人坐響度

係

中同比人趙完鬆 係咪就係你

2000-2010果陣
好多大公司都請麥記經理/公關
因為當年對比市場上其他公司培訓好好多

以前啲公司邊興training
就算大brand都係求其上下堂

係而家個個都照做加上又無人肯做
麥記人質素咪比下去

以前既HR同BC好多都走晒啦

後生肥婆豬西都係香既？

細細個果陣幾想做過m記part time玩吓 但得個講字
後來做過一陣補習都覺得嘥時間
錯過體驗去m記返工嘅童年

點睇火車頭過咗檔去咗競爭對手個邊？

嗰種就油益味嚟嘅

佢唔係問你份工有冇要求
問你「仲想點」嘅意思咩？

立即炸 最好食

行家話Mec > Starbucks > Pacific

有無得淨係返星期日

宜家仲有咩